林家棟喺影壇算咩地位

做親都係壞人 專搞女人無乜討好角色

影帝級囉咪

Agree 影帝級壞人

套套戲同一個樣既影帝

契爺

潮哥咁嘅地位

同豬一樣？

御用黑警角

孔曰成仁，孟曰取義!

劉華條𡃁

最印象深刻都係文徵明同大隻廣

負碌影帝

茶是...... 酒是.........
大鬧廣昌隆 隱形怪傑 布袋和尚 金裝四大才子
影壇唔知 視壇嘅視帝都ok

電影題

數學題

等於電視上既黎耀祥 古明華果d
好戲但唔係主角材料

對武術有熱誠，對健康有追求
浩氣，浩氣漫長路！
熱血，熱勝紅日光！

咪話..好多個都係咁啦..
只係睇你鍾唔鍾意睇

黎耀祥級數囉

放心喎 大家同門師兄弟

電視做主角ok
一去到電影佢就硬係唔知差啲咩咁
古仔就唔同
電影都好有主角味

[幫推］op罷工一事炒車呀

商業罪案調查科

遙遠的她

電視劇有好多代表作
但係電影就一齣都諗唔到

無
我有理由相信
之前秋生話有個影帝級行嚟贊佢做戲幾好
佢冷笑幾聲回應
係講緊佢

扮撚佢啲動作出黎啦
9成9係佢

其實讚佢做戲幾好有咩問題
如果一個觀眾見到個明星想讚下佢
：嘩你個套戲好好睇呀，你做得好好，真係扮得好似乜乜乜咁
有咩問題

口吻
king sir對秋生講
同二打六用同一個tone講
會唔會有分別

東莞仔同可樂哥都唔同樣啦

淨係記得n年前佢喺tvb做過袁承志

潮哥呀邊撚個

幾鍾意佢，覺得佢硬係壞人黎

東莞仔，PTU問人問題

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

垃圾

ptu真係世界級
知唔知咩藥最貴呀 咪就係我食緊個啲精神科藥物囉 粒粒幾十蚊架

班少佢去到電影做配角都好得
有好多係只做到電視主角 上電影連配角都唔好睇

今時今日
個個星期大撚把出現係電視度
黑驚
專攪女人嘅強姦犯
就黎契爺都無得佢嗌

常識題

Ching有返咁上下年紀wo

東莞仔呀

我係一個好犀利嘅調查員

拍電視劇好過拍電影
電影套套差唔多一樣樣

次次都後入人

佢係成堆影帝面前講

難兄難弟 李奇做得幾好

影帝級嚟講最廢

而且人品好差

垃圾, 最討厭唔係戲入面, 係戲以外被訪問既時候成撚日chok個撚樣出嚟, 扮哂有深度扮藝術家

垃圾有地位嘅咩

潮哥438

謝老四呀...李奇係撈家

樹大招風？
黑社會？（雖然唔係主角，但同林雪個段勁到）

神探李奇先有佢份, 難兄難弟係吳鎮宇

俾劉華點去做電影

其實覺得佢份人幾撚假
成日皮笑肉不笑

ptu最正

比人記錯哂

酒是茶是 90後都應該睇過

8點 風滿樓 咪撚要我等

以前d劇真係有質素好多

有聲

樹大招風係幾好

池中無魚

我都冇印象邊套電影既角色令我好深刻

東莞仔潛伏電影圈多年，目的只有一個，就係找尋龍頭棍

我廿頭都識晒啦

潮哥

娛樂插班生 扮 學友

港產片來來去去都係果幾個人

一世大配角

茶是_ _ _ 好睇呀

佢做親啲角色 語氣一模一樣

林家棟多數做配角，而且個主角經常都係劉德華（天下無賊，無間道），梁家輝（黑社會，寒戰），劉青雲（神探，竊聽風雲3），古天樂（殺破狼貪狼，P風暴）⋯⋯我睇嘅就係得呢堆，林家棟一係做𡃁，一係做反派，永遠唔做正派大佬。同埋跟著呢堆影帝好難搶到戲。

黃秋生話當時係幾個影帝圍爐傾緊計
行過嗰個人重未係
但係佢見到黃秋生之後
讚佢進步咗
唔係讚佢演技好

借推

裝修通告更新咗！
入去睇最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

係咪仲有套賣豬肉

hehe

madam 物理題， 車快定人快呀

樹大招風呢套撚屎戲都拎到影帝

潮哥啊邊撚個

一棟都冇

P風暴做黃蛇被查嗰段最正

廖啟智係點五步係廖啟智樣
廖啟智係魔警會變左唔係廖啟智樣都幾得人驚

佢既代表作 講唔出

2,3 線既影帝級配角

我都係諗起呢個多過壞人角色

東莞仔
不過其實你話古天樂電影有咩代表作我都講唔出

有套3鬼瞳/眼 佢擔大旗

有啲人就係咁 唔會想喺大螢幕見到佢 例如 C慢

金蛇

佢派咗舊膠啫

林家棟食嘢好撚型

有d天生電影味好重
古天樂同周星馳 梁朝偉 楊千樺呢d拍電視好違和
林家棟 黎耀祥 林峰 王浩信呢d就電視味好重
好難講實際有咩分別 但一睇就會知

保衞戰隊之出動喇！朋友！ 最似佢本身個人

幾時先有尿是故鄉黃

古天樂就竊聽風雲
同Jimmy 仔最有印象了

就係差兩三套做主角既電影

黑警

黑警首選

劉青雲就已經唔係啦

好有秩序咁大聲嗌 葉師父 葉師父

我係一個好厲害嘅調查員！

古天樂電視深刻啲
刑事偵緝檔案,尋秦記,楊過
電影就係jimmy仔,但又未到代表作

想點變，變彭于晏個樣好冇

茶是故鄉濃

你睇撚慣左姐柒頭

永遠上唔到大台
永遠唔係主角相
雖然已經係影帝

哇，今日真係開心喇

: 常識題

最最最近期有睇佢既戲都已經係幾年前
佢有得屌陳法拉果套恐怖片

你都無解既

同林雪d對手戲好撚正

港產片係咁架啦選角仲要來來去去都係果幾個

電影講唔出 劇集就有 尋秦記一定係

佢當年金像獎做mc，曹雪芹提名咗最佳女主角，介紹人嗰陣，話人哋係「阿邊個」，一啲都唔尊重人

柔道龍虎榜 不過係杜琪峯拍得好
黑社會1 2 但又比卡士蘭同梁家輝搶左戲
一個好爸爸都算代表作既
但我覺得最好戲 都係門徒個白粉佬 唯一不足就係食香粉都食到咁大隻

我係極鍾意睇劉青雲
佢有不斷進步，但最近既演技，語氣，表情都係開始定晒形，唔同既戲都係用返同一種表演方式
雖然都仲係好鍾意睇佢..
香港拍戲既大明星，進步完一個點就開始個個都停左係度
有時望到d細名氣d,唔出名既反而見到拍得好自然好放，好有驚喜

佢同黑仔係萬金油
好似乜戲都有佢地份咁

係咪因為依家啲戲太一式一樣所以佢好難發揮？
冇睇依家啲港產片

曹雪芹

正評ed

屌，柒咗

罰抄十次
張雪芹張雪芹張雪芹張雪芹張雪芹張雪芹張雪芹張雪芹張雪芹張雪芹

潮哥啊！邊撚個！

黃秋生冇定形

近期類型其實幾似，但角色始終有分別
係d大明星突破唔到自己，但求合格，平平穩穩既感覺
依家反而睇多左港產片，香港演員演技其實係好大進步
拍戲手法都係，戲本有d都唔差

邊個係林家棟

都係有聲

比較中意佢以前拍既港產片，我左眼見到鬼，奪命金，忘不了，喜馬拉雅星，暴瘋語，套套都可以比佢發揮

不如咁講
有 D 藝員啱做 D 小人物主色先有得發揮 (不論
主配角)

嗰個年代CCTVB啲劇都仲叫睇得

淨係記得東莞仔

Juno首困獸28開頭有搵佢聲演
佢做仆街真係好撚正
好撚抵死

做番自己

菠蘿雞

但老實講有佢嘅戲無邊套唔好睇

依個角色真係世界級 唔使咩打鬥都顯得佢幾狡猾 杜琪峰先拍到依種立體嘅角色